Deer Chan才是我們敬愛的電莖Kol

為咗香港
連自己最愛既動漫電玩都唔去
仲記得舊年佢都有上台玩表演
今年錢都唔要為香港

反觀某人為左錢怒屌某啲舊兄弟，發曬爛渣正垃圾

g chi

達哥都唔會去

你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！

雞都有愛港

好撚正好想保護佢

鹿兒BB

咪去動漫節阻達哥搵食
唔係出多條片屌多你一獲

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

好想娶佢做老婆😭

善用起底功能

好大陣雞味 不了

想屌

尊重啦

who

ok我收返
佢同fufu邊個正啲？

ig新post咩事？突然咁大波？